[{"id":16152,"name":"Frederik August Albrecht Schram","age":27,"number":null,"position":"Goalkeeper","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/16152.png"},{"id":61481,"name":"Sindri Kristinn \u00d3lafsson","age":25,"number":null,"position":"Goalkeeper","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/61481.png"},{"id":61742,"name":"H. Valdimarsson","age":21,"number":null,"position":"Goalkeeper","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/61742.png"},{"id":28696,"name":"H\u00f6r\u00f0ur Ingi Gunnarsson","age":24,"number":null,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/28696.png"},{"id":28730,"name":"Viktor \u00d6rn Margeirsson","age":28,"number":null,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/28730.png"},{"id":28722,"name":"Damir Muminovi\u0107","age":32,"number":null,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/28722.png"},{"id":61489,"name":"R\u00fanar \u00de\u00f3r Sigurgeirsson","age":23,"number":null,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/61489.png"},{"id":28806,"name":"Logi T\u00f3masson","age":22,"number":null,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/28806.png"},{"id":61643,"name":"R\u00f3bert Orri \u00deorkelsson","age":20,"number":null,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/61643.png"},{"id":28792,"name":"Viktor \u00d6rlygur Andrason","age":22,"number":null,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/28792.png"},{"id":28700,"name":"B. Bjarkason","age":22,"number":null,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/28700.png"},{"id":28725,"name":"Viktor Karl Einarsson","age":25,"number":null,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/28725.png"},{"id":28726,"name":"H\u00f6skuldur Gunnlaugsson","age":28,"number":null,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/28726.png"},{"id":28769,"name":"Dan\u00edel Hafsteinsson","age":23,"number":null,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/28769.png"},{"id":28650,"name":"Valdimar \u00de\u00f3r Ingimundarson","age":23,"number":null,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/28650.png"},{"id":28760,"name":"J\u00f3natan Ingi J\u00f3nsson","age":23,"number":null,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/28760.png"},{"id":28802,"name":"J\u00fal\u00edus Magn\u00fasson","age":24,"number":null,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/28802.png"},{"id":2792,"name":"Aron Einar Malmquist Gunnarsson","age":33,"number":null,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/2792.png"},{"id":2793,"name":"V. P\u00e1lsson","age":31,"number":null,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/2793.png"},{"id":147833,"name":"\u00cdsak Sn\u00e6r \u00deorvaldsson","age":21,"number":null,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/147833.png"},{"id":39195,"name":"Dag\u00adur Dan \u00de\u00f3r\u00adhalls\u00adson","age":22,"number":null,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/39195.png"},{"id":215903,"name":"Danijel Dejan Djuric","age":19,"number":null,"position":"Attacker","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/215903.png"},{"id":47733,"name":"\u00d3ttar Magn\u00fas Karlsson","age":25,"number":null,"position":"Attacker","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/47733.png"},{"id":61641,"name":"Jason Da\u00f0i Svan\u00fe\u00f3rsson","age":23,"number":null,"position":"Attacker","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/61641.png"}]